譴責天文台7月掛八號風球，阻人返工！

7月，熱帶風暴緯帕襲港，天文台掛起八號風球。令全港打工仔冇得返工！
本人在此譴責天文台「阻人返工」，與黃屍暴徒合謀，破壞香港經濟！
要求政府嚴懲天文台，甚至解散！唔好再阻住香港人返工！